有無絲巴幫襯會計妹？

原來會計妹係CCTVB鳩劇陀槍師姐嘅冠名贊助
真係唔lu知…

J 過